家居隔離 安泰安達啟晴無份 水泉澳得一單

你信唔信呀

屌你老母林鄭賤貨

屌係

唔申報咪無份囉